[A/I]《SUMMONS BOARD / サモンズボード / 召喚圖板》[8] 浪客劍心一雞幾味

腳呀,奶啦奴隸

睇人仆街最開心肥仔篇

睇人仆街最開心瘦仔篇

留名
好高興SB會爆 post

突然開番暗滅2代，唔記得哂點打

拎限隊入去射

開左協力咁耐都冇認真打過
究竟點樣可以刷cp?
要4萬

居然1001度，我發緊夢？

打得贏王關既就不停打王關
打唔贏就擺1隻自殺

thanks

post名由re0 合作用到劍心合作
一個合作開一個post

新手抽中比古
之後投資落番劍心pool 定依家個暗pool好

比古唔岩做起手

依家應該刷 暗奏或者劍心？

應該劍心易起手啲

今次2個池都好似唔多岩刷
得劍心叫好小小

因為劍心入坑的話死都刷劍心做首抽先開局，唔會後悔

唔知新暗塔幾時出呢
順手推post

NPLM

lm先 多謝上個post巴絲解答
會唔會有連登公會可以入 會長玩同打討伐

有冇興趣港台公會？有line group
可以留tg 聯絡 仲有3個位

第2隻志志雄食成30隻先max

新手想問, 其實SB會唔會有9ho fes活動, 好似完全冇消息情報咁

彩雷成日都出蒼紫阻住晒

加油

劍心依家得0.5% 咋，一定係好難出

sorry啊巴打 我玩日版的

我都係日版 唔緊要

公會都係日版 ?可以啊
我tg: osplxp12

玩邊個好

上面果個抽埋50石先
抽既數都唔同

呢隻game隊員夠齊夠勁先玩得贏
就算你七星角都喺咁話

係咪衰咗

雖然有姦夫
但得隻木英雄勉強叫可以入木真隊
咁2個ac 下面果個叫好d既

請問劍心覺醒料係打邊關拎？

入坑有得比錢打

上面2隻去入坑所買黎打
下面2隻打主線關打到中期，某幾關會見到二代限定亂入

姦夫即係右上𠴱隻？

yes

好，唔該巴打

係咪組水隊最好？

終於覺左 好正

水&平衡 優先

水平衡第一
跟住就光機火光拳頭

仲有3日開討伐 又可以找體水

打唔贏2隻料 有無攻略

青怡幫到你

參考隊伍一隻都跟唔到

其實都唔一定要跟參考隊伍
最緊要係睇隻王有咩要注意
（反射、反反擊、combo盾之類）
之後再睇下自己有咩棋可以打得過

打個關名上youtube搵片參考下

決定10抽再睇下點

睇下

都有一隻限

柒到

都未算好差
2-1 我都用過佢打滅關
冇加攻有伏儀都可以用住先
光獸帝覺醒左都唔差
我都抽唔到

好 又要打雀

2隻加埋都係比左兩石出去

呢個年頭仲有人用石con機

有石就係任性！

出新池就會覺得用極唔夠

我情願擴box,至少 box位永遠唔會令我失望

唔知聽日有咩抽

暗封池

難得有哂

十抽炒左

好想要暗操 差佢

今個池都有6隻限
係得暗操叫依靠暗封
其他都獨當一面

都係一抽止手癮算

頭先十抽 除左暗操之外無中其他野 好嬲定好笑 本身無暗封

咁就要祈求暗封既來臨

有無巴打一齊協力 入親街場無人打

等勁耐 仲要人齊先開到場

搵個會入啦 反正都就開討伐

搵到個啲全部2014開

可能仲有人玩緊呢

前幾日有人邀我入公會 但可以有公會場?定係又要叫佢地一齊打

公會有d 有line group
可以入房號入埋同一個場

其實2014開好正常，好多會真係玩左4年

暗封隊有隻隊員太高血 食唔到招技 點搞

1) 食回血魂
2) 食埋協力毒撚魂
加埋夜撚4千9,都食唔到回血果段ls的話
3) 掛補血，如食到ls 的火七福，食唔到ls的木J
4) 壓等級，唔好升隻野的rank

明白 thanks

練技洞9

魂關係幾時出？
定官方隨心？

好似星期三 23:00 至星期一 23:00

又要搞進化

今晚開
活動減半果d就隨心

推一推

想問吓引繼可唔可以用google?

唔可以, 仲用緊最反人類嘅引繼碼

第三彈劍心 pool 個機率伏到爆

新塔

希望唔係又係14，5技果d

技18 屌

咁真係唔係14,15技嘛

痴咗線

都唔明佢設計到咁 有咩意義
又唔係好撚勁

想問協力隻暗覺醒素材點拿 差一隻
街場無人幫手打 拎唔到....

打多過千幾定2千
有個箱係覺醒素材

除左癡線，都唔知點形容四眼仔

去唔到果個箱 中間無路去既?

協力有隱藏關 特定時間/天氣先會開路
前提係達成左條件

公會討伐得我一個打

打左半日 暫時都打到130
聽日先衝埋佢

公會冇人願打
回血魂係咪要刷魂關逐粒逐粒儲？ 但佢場場又出得少

所有魂都係慢慢儲
回血都唔太難出

做吓任務有時幾十幾十咁送

如果協力未5轉，打埋佢拎哂協力任務報酬，協力選Lv300場，街場黎講比較多人打

公會打到就100，應該都係聽晚/星期六夠200

最慘係等一場協力超耐

3點支水都留黎10點衝塔

一口氣衝到第9層
又係麻煩5星關

見到5主角就憎

今次個5星關仲要痴撚線咁
5星關 塔尖強度

屌你R2,3 都係痴撚線

今次個五星關好煩

cls 第9層

以為第九層已經夠煩, 第十層仲癡線
個難度同第一代塔頂差唔多

仲未開始研究第9層,今晚先試下入

10層 ， 呢層真係好癡線，好似打火塔咁

11層

呢個ac玩唔玩落去好？

[img]]IMG_2657.JPG[/img]

c drive 貼圖大法

失傳已久嘅c drive貼圖大法

用apps覆，icon 旁應該有個萬事夾logo, 可以直接upload圖。

隻驚而家入坑玩唔玩到? 刷首抽定買初始好

差小小打通新塔 聽日繼續

無劍心無冰鬼無雷姆
我可以收工

有心玩 買個多石靚首抽ac玩比較抵

有無咁難

新塔制霸

又係劍心雷姆？

劍心L 蕾姆 冰鬼 聖誕火裝

一隻都冇，88

四隻限wtf

冇完整攻略/相關隊伍真係唔好試
r2 又睇運氣

王關殺完狀態1
如果唔係秒狀態2
出buff又會搞到佢出滅圖炮

有無人知第8層要點過

暴力壓制

打唔入

我都係劍心蕾姆殺
無法參考

呢排D綠卷係咁中限定

得雷姆

如果水操變大波妹就夠過啦

有蕾姆砌唔到平衡隊咩？

整到 但最尾王關開晒技都打唔死佢

開完雷姆15倍再開技都秒唔到

隻野有咁多血既咩 慢慢打都殺唔到？

佢一鋪地就比佢秒左

佢係鋪地再推？
唔係就搵棋鋪返地下先行
或者唔郁等再出技
憑空想像

我再試試 我洗過一次 唔夠幾rd又再鋪過

有關頂層Boss

一：
王個特性係光暗減75%傷害

二：
只要24C可以令王轉個薄盾（未有圖）

好似確定左係31或以上
但都好難

水二限

2個狀態都要消 都要100tp
2王好似都有6千萬血
加油

過比你睇

恭喜 但消左盾可以出加攻？

聖誕木封封技，再開其他
磨到嘔

ic 睇到十幾回

弓起
我有齊隊員個啲隊要齊4 set TP...哪有咁多TP

買

我都見到
係驚買完都打唔贏

我都係平時打定 又要再刷過
今次個5星關都插左幾隻魂

TP 魂太撚難刷 有暗真我都覺得好痛苦
5星我都插咗魂 用協力送個啲

咁大手筆

有冇人1隻2代限都冇
好想要火同水2限

下星期轉pool又可以賣番水二限，水天星同冰鬼

估唔到咁樣整一關比水二限

你應該好遲先入坑

隻game一出就開始玩
中間重玩過2次，呢個ac係小圓起手
真係點抽都唔中2限

2限差水 光未有

一隻封龍天星五界真姬都冇,最勁果隻得光獸操
合作7星又中埋晒冇6星覺咁勁果D
真係勁果D又唔見我中

圓神已經冇以前一出個陣咁多出場機會
我都係一開始就玩跟住太少內容棄咗坑，直到出火裝重玩
依家up 親都咁多嘢up, 好難抽中某啲舊限

幾時出pad果隻交換系統
4換1換隻劍心或者雷姆都制

我都想佢出，一堆重覆限定唔知要嚟做乜

舊限係要用綠卷抽
三創已經每樣幾隻
木創覺醒生性阿

睇番個box 都最少有12隻限可以拎去換

宜家退公會入過個新既會唔會拎唔到討伐獎勵？
宜家呢個冇人打討伐得我自己打

你11點前係退唔到公會

依家先打到72lv

最緊要拎左30億同100ap
隻gvm boss次次都覺得垃圾好少用

協力 MAP 多左新任務 !!

一抽, 風奏真姬, 爽

又準備有企鵝關

一個十連參與下

佢會唔會再開木天星獸個pool? 想抽

等啦

倒哂啲石落去抽真姬

求組隊指引

同埋重覆咗啲棋好唔好自食升技?
btw 呢度有冇公會

重覆唔好食住。
有d有練技，就拎去賣。

限定重覆一定留呀，到時出pad 個隻交換系統真係喊出嚟

火機隊/光真/光女帝

宜家個首抽方便好多，好耐冇玩，請問首抽風奏真姬掂唔掂？

木真要有加迴避先發揮到
最好有埋光埃

宜家個Pool好似抽唔到，仲有咩平民隊員？

之前有木協力

依家交換所個隻 同木真相性高
不過木協力外真係得光埃，要員嚟。好似冇咩替代

要員唔知幾時先抽到...啱啱又抽中多次木真 都係Re算，宜家刷光真最易玩？

可以咁講 3個箭頭就12倍 又有減傷 又有回血

Thx 再刷

Btw以前玩過暗封，宜家仲係算好勁？

都仲係一線強力隊長
特別最近出左腦魂

其實抵唔抵用25000黎換交換所果隻

係廿五萬 我有換 反正短cd又完美入木真隊

1.木真
2.光埃
3.交換所木屬

第四位成員用咩好？
雙光埃/雙交換所木屬有冇得諗

最好有隻加攻同反
即光蝴蝶/明神

其實全部 HP Type 功能棋都可以入木奏做外掛, 唔一定局限要完全 HP / 反擊

因為木奏對 HP Type 都已經加攻倍血, 有一定生存力

只係加回避嘅 HP Type 選擇真係好小, 光埃 / 木協力 / 交換所 雪代縁 (自身)

冇木真都換咗隻嚟打水覺醒兵

係咪全部人都玩日版？首抽係咪好重要？

係，係。

轉貼下通關圖，好平民。

食到 9 把劍呢下勁

開唔開局好？

可以刷多一野50石睇下有冇多隻限先開

再抽應該抽邊劍心定其他？

你如果為左劍心入坑,抽中劍心先好開.
如果冇愛,抽普通pool,有封面果幾隻都ok

普通pool 封面除咗開運

開運我唔會拎黎開局

刷足一日終於刷到光奏同水天使

請問宜家新手點升比較高效？打主線？好似打主線比以前多左野送

打主線打到卡關
之後冥》神咁打落去

Thx巴打多次教路

我好想要，抽左野得個吉

有光木真姬隊員
結果黎隻黑真姬
順便出埋水果隻,不過冇煉擊帝

客氣 大家研究下姐

年頭抽左4隻 我都係升爆左一隻

正月個陣你冇抽咩，我記得中咗超過5隻

正月中左2隻弓,垃圾,都冇出過場

個隻我都有，你唔講直頭唔記得咗有佢嘅存在

咁樣可以開局未？用咩隊好？

伏
我會再刷過

而家仲有冇人初見係咁爆水試
次次都係抄人隊過，一冇得抄就過唔到

體水長期唔過50

今次個塔終於全部用自己隊過
加埋爆左20支 (刷第10層雙先制都用左6支 )

首抽呢隻 係咪可以刷多十抽睇下

呢隻唔岩起手... 應該光奏個隻先岩

真係有排抽.....

聽日又可以期待下有咩抽

應該都係普通池
冇咁密既

睇貼吧 好似話冰鬼加水真
2隻都有 可以比女友課

前排回坑一直等啲靚池all in, 一直都等唔到, 本身以為gungho fes會有

靚池得周年池同部分保底池

等緊暗操池玩暗封隊

有暗操既池成日都有
不過抽唔抽到就另一回事

刷完首抽 光姬 加十連抽
應該整咩隊玩？

光真姬做隊長 其他入光/水屬
主力輸出都係得光真姬

10點更新池 果然係冰鬼水真
好在封面齊

刷首抽既新手不妨刷水真

水真好過光真？

首抽光真，有D難用要圍住曬先有倍，想問有10抽應該宜家抽定轉Pool先抽？

新手光真會易玩d
水真如果冇其他棋幫手
佢要覺醒左先勁

轉左先
因為水屬都入到光真隊
9combo打小怪可能就麻煩小小
但打4格果d王 3個箭頭唔難

抽左100石 冇限定

咁勇

聽日pvp

想問tg group 仲有無位？

終於再出水創練技 等好耐啦

琴日10抽灰左冇玩，今日夠石單抽水天星！

恭喜 水天星新手算易玩 實用又夠勁

有冇人要風奏帳？ 入面有進咗嘅光埃同埋2隻劍心系列嘅反擊光屬隊員，已抽100石同埋過咗7日，仲有6x石剩

巴打去巴哈放可能仲好

送都冇人要咁慘

呢度好少新手

更正 只係抽咗一次50石 冇人要就去巴哈

出番咩? 搵唔到

射射

50石 一隻水真姬加一堆史前生物。

一隻水真 唔好話50石啦 100都抵啦

搞到我都好想抽

賺左啦50石

抽唔到冰鬼翔帝水星，死死氣用返夜鱗隊。

大家加油

千辛萬苦下…
打緊3/4牆先

再黎多野
完

火主覺醒素材要打主線先有？

冇錯,主線打到尾,永遠的召喚士先有頭3隻

咁唔搞住了
打下分先

好似得隻水真光真勁 係咪要再抽隊員？

係,可以專心抽隊員

暫時可以光真做隊長
水真做隊員 當水真覺醒左就爽yy

抽左下
兩隻水天星

抽左下 但2隻水天星
咁真係值得驚
不過呢個池水天星好易出又真
我女友有9隻 5隻都係呢個池出

0.67都唔係人抽,都係等大雜繪先ALL IN

今次個池都唔算好毒既
只係水真呢一隻難出
女友幾次11連都係雙限
不過今個月都真係課左唔小

次次彩雷唔係操就封

劍心池 彩雷清一色蒼紫

一車車蒼紫夠放兩隊。

我都唔記得抽到幾多隻
留左2隻 其他賣哂

又有新限定

咁多人玩緊 仲未有心機繼續玩返
日日login完就算

我都有排日日login 完就算
睇心情既

好耐冇玩了 呢隊仲夠唔夠玩

呢隻game真係好玩
不過太單機同太少宣傳

夜鱗仲係一線，夠玩。
如果係回鍋，去打協力拎幾set毒胞魂有幾隻棋食完毒胞胎+回血魂可以食到夜鱗ls.

通常綠卷連中幾隻限就想玩番，然後玩番先知過晒氣

姐係點🙈

隻game 考你box 深度，多d 棋齊棋永遠冇洩底。
本來深翔帝覺醒，個個都話佢垃圾，今次塔頂，四眼整個34c解盾做個助攻畀佢，問你死未

本身次次塔都會喪打打到贏
個陣星期坐全日打打到屎忽都痛先過

冇錯。我冇課金/微課，次次過到塔窟都係難民隊。過到就好爽。

我。。d限齊到去暗封個系列
課左幾皮
都係打得好辛苦

水真0.67係咪會好難抽, 想追1隻返嚟

係

覺得難過pad抽魔女
主因係水操老是常出現

冇錢課啦
不過好彩又未到非要不可
蕾姆覺醒前又成功入隊

抽之前要先有全部彩雷都係水操的覺悟。

新手 抽到水操起手
定係點都要刷到水真先開

呢隻係咪又計冰鬼果種特別限。

我寧願佢特效冇彩雷
其實係咪一定要彩雷先有冰鬼真姬

我中親七星限定都一定有彩雷或者爆彩色火花，可能我黑。

黃圈 冇雷 5星
紅圈 冇雷 6星/7星
劈黃雷 6星
劈彩雷 7星
所以冰鬼真姬 紅圈/彩雷都有機會

又唔送多d石
黎黎去去都係班課長打塔 好撚厭

我想問下抽到水操都開局定抽到水真先開好

水真覺醒到勁好多

有得刷緊係刷真姬,唔係第時到你追真姬,獸操就一車車黎搵你

中左4次冰鬼都未中過水真

唔怪得回鍋玩落怪怪地
原來Ｄ魂比人除晒落黎

新手推主線活動一夠5石就抽都未中7星，應該完Pool都唔會中

主線成日亂入勁野完全唔夠打

呢期主線亂入怪機率 x1.5

新手水真開局 係咪繼續抽水pool
有無話有咩隊員要抽

搞到成日卡Lv 俾我是但中隻7星就夠

水天星最好 完美入隊
其實水屬拳頭都ok 只係冇左倍血

係咪水攻寵或者水拳都得

屌咩 十一抽一隻水都無

水真姬隊長技係水屬5倍
攻擊類 hp3倍
拳頭類9combo 30%吸血
水攻拳就當然最好啦
如果有勁棋淨係水屬都冇問題
只係果隻冇倍血同吸血姐
呢個就自己取捨

剛剛先幫女友過塔
木天星L 冰鬼 蕾姆 荒海龍

抽左100石，冇限定

我100石 水創水天星
仲想抽多隻水真

100石2隻水天星 搞到好想追水真, 但最近冇優惠包又唔想課

好睇運
我女友250 5隻水天星 3隻水獸帝 水操
公會都有個單抽中水真

真係好唔平衡 結果你女友仲追唔追水真

唔追啦 呢個月真係課左好多
好彩黎緊果隻貓限未好吸引到我

一係就唔好抽。想抽就抽到中先好停

儲彈藥等下個水真池同佢死過

想問下有冇攻略網 想睇下d棋係咩名咩技都唔知

兩抽中多隻水真姬 係咪應該咁編隊？

我都100石兩隻水天星
然後抽多400石3隻水操5隻水獸帝都係0水真冰鬼
係咪當堂唔想抽呢

聽日拎埋登入石可以一抽

結果抽多2下單抽中2萬SC就算了, 等下次

下年周年應該有齊真姬啦掛

其實女真姬係咪隊員向多過隊長？

水真姬 自

我都成日用水真姬做隊長
sb其實好睇配搭

新手啱玩，首抽水真姬
之後抽左8抽，想問下果3隻水屬有冇用

水獸帝（隊伍2位）最近塔關先有人用

刷首抽刷上隱
依家有風奏配光埃、劍心光屬反擊寵帳、光奏配冰操 暗封帳同埋一個水奏帳，睇下邊個可以最後拎嚟做第二acc
請教下水奏係咪要配冰鬼/水天星好啲？

劍心光屬反擊 好似唔岩配
其實好難一隊打到尾
同埋玩兩個ac 通常副帳抽野又靚過正帳

水真我覺得配水天星好d
一黎升滿左水真 就算唔加2cd都ok
二黎水天星又完美入隊
三黎水天星加combo 變相加左攻
四黎水天星隊長技實用性強 有d關調轉用都得

冇計 個隻係體力又反擊 食到風奏加成
睇下新帳今晚爆唔爆得上50石試下抽
唔得就玩光奏/等聽日個pool

第5隻水操
再抽斬手

個pool幾時完我決定唔開GAME

哦 我明啦 風真光埃劍心光反
我以為風真光埃，劍心光反
加油

好大個坑
好似聽日換pool

唔怕啦 聽日都完 又可以開game

係 個風奏帳好似一堆雜牌軍
不過玩落策略味重啲，主帳暗封太過硬推 有時會悶

打到神關就冇咁硬推
特別係新果d

個啲又開始考驗你又咩棋

有咩棋*

神魂好小有MVP既
只係有d唔係暴力就解決到

神級冇咩mvp
多數就係海耀獸消盾
暗神威陷阱
好少只限一種隊過到
多數係禁止禁一種隊過

求砌隊

低rank可以唔理補血 水真姬組哂水屬輾過去。

好
想問下啲合成動畫combo動畫有冇得整走佢 睇住佢一下下彈好煩

今個pool睇嚟可以skip

整走左個暴擊閃畫面會好啲
下下咁閃一閃眼都盲

pk, 岩岩打完塔, 卡loading

外側設定變更請找「その他」→「オプション（Option）」

戰鬥時 請直接點右上角的「menu」→「オプション（Option）」

ON=開 OFF=關

タツプ時ON=點擊的時後顯示

半透明=圖標半透明化 (矢印表示)

音樂 － 背景音樂

效果音 － 背景以外的其餘音效

左持ち － 左手持有手機裝置

省電力 － 畫面FPS處理效能降低 ( off/小/大 )

Push通知 － 老鷹&探索&活動 手機狀態列通知

演出スキップ － 育成進化畫面跳過 ( on是跳過 )

タイプ表示 － Type類別 顯示（敵我雙方）

特殊能力表示 － 飛行 貫通 防禦 等特性 顯示（敵我雙方）

フラッシュ演出 － 攻擊爆擊的時候有閃光 ( off是關閉 )

コンボ演出スキップ － combo計算演出跳過 ( on是跳過 )

簡易エフェクト － 戰鬥攻擊效果簡易化（技能 & combo效果）

スキルカットイン － 角色放技能時的切入圖（合作角色限定）

矢印表示 － 箭頭顯示方式（敵我雙方）

倍速モード － 戰鬥加速功能

覚醒カットイン － 覺醒變身時的切入圖

首抽ok?

新既貓限 拳頭隊隊長
新手唔識運用 好易卡關

3q巴打

呢隻新限係玩連鎖追擊
雖然眼鏡呢排係咁推
但呢隻我就覺得普普通通
拳頭直接加攻 6combo 吸血
吸完血20倍攻連鎖
睇落好似都幾勁咁
但其實拳頭隊既弱點都仲係度
直接加攻遇到詛咒 拳頭類血小 差唔多死9成
同埋連鎖追擊係會有機會miss
所以如果用黎起手 我就覺得唔好啦

雖然話SB大部分棋都有用
但起手宜家有得洗 洗隻更好
當然長玩既 可以去買木天星姦夫淫婦
夠打8-9成關

thx

順便問下抽嘢嗰陣紅色魔法陣同黃色之後閃電邊個勁啲?

黃圈 冇雷 5星
紅圈 冇雷 6星/7星
黃圈劈黃雷 6星
黃圈/紅圈劈彩雷 7星

SO629c係咪一隻勁既反擊隊長？

係, 好似仲可以用嚟速刷水果爸媽

冇乜隊員 得隻紅蓮姬

火裝本身都係勁既反擊隊長

暗機做隊長唔係大力啲咩

用法唔同 攻既倍率暗機係高小小
但火裝都有倍血同白傷3千
開頭打石頭都幾好用

反擊隊有咩隊員係唔洗抽可以打返黎？
冰河獸？

你有暗機 火裝
冰河獸可以唔駛
如果打到隻界霧龍
可以再外加隻加攻

界霧龍有冇得買返黎打

今個入坑冇 不過如果玩反擊隊
暗機應該冇咁快滿技 火裝最好滿左技先
同埋要打魂（最小有攻&反擊）

咁用曬啲體水刷企鵝先

推

除左納涼隊仲有咩隊可以快刷企鵝關

大華？
不過我都係用納涼

第四隻隊員應該擺咩好

水和神
最好覺醒左水真先
不過真姬既素材同小兵
對新手黎講都有d難度

水滅反擊隊 父母通吃

想問下姐係邊隻？

光真右手邊果隻
招技係封箭頭封技

唔知聽日會唔會係端午保底池

NO FF

幻想下姐 唔出仲好 唔駛課
今晚等睇時光機

日服都有？個pool有啲咩

日本都有端午節
不過好似唔計農曆
最遲等3點更新資料就知聽日咩pool

以往有冇出過

冇 女兒節 上年都冇架

木天星姦夫淫婦池
10點光2塔復刻
今晚11點光獅復刻

繼續打魂

新手終於有機會刷木天星

要刷哂3隻 好似仲難

兩抽5星

公會頭先引其中一個會員課
4個人單抽都係6星

中過水奏pool伏我唔會再課

其實佢係想要肉球

1.35*1.35*1.35

之前水 pool 0.67 D人都可以11抽中哂3隻限
今次 1.35 超絕2倍 up

水真第一次出都係0.67
我都係11抽就抽到
機率既野好死既姐 運氣才是王道
冇運氣就要靠課金

頂 早知前幾日課定個tp包 依家又冇優惠包好課

18號應該會維護更新
唔知肯出木創神覺醒未

好似冇隊刷到光滅

我會會長都係課定果個
優惠除左85+15 最好之外
就係tp魂果個最抵

7點維護 希望10點前搞掂
唔係又要3點幾消埋支水

冇課定 好後悔

R3死咗光裝 但都總算過到

恭喜 努力刷

一場打咗40分鐘, 有啲痛苦

光獅我都打左4隻
快刷有時用得著

我打算打4隻就算, 一場太耐, 冇能力升滿

唯有遲d等復刻再打

其實係難。
光獅第一次開，只打左一隻，食果升滿
第二三次開，我先有能力刷光獅2號三號滿技

刷咗幾十次 終於有木天星同奸夫 但仲差VVA 抽完第一次50再加10幾粒石都未見 係咪冇代替品？

木創覺醒唔錯
個池好邪惡 好睇勁果d都有

光機上修

多左連鎖好好多

一抽火奏

上次抽水奏出左5獸帝5冰操1水創2水天星都冇
今次還左

不過我冇火封

煉獄魔王關野真係極品到呢
唔撚覺

廿抽水操

30 光獸帝

5單抽2隻限
引我課金

一日火滅

完全未研究過 聽日真係要爆肝

宜家唔算難啦 多左咁多棋用

又真係, 水天星L 一路秒

先出光滅, 後出火滅+修練洞1真係幾惡意, 搞到我冇能力升滿啲獅子仔

pish

推 有冇人抽個pool

新POOL, 又一隻勁野

今次單抽都慳返

見個pool去到27號6點, 個時間咁特別嘅

新pool完全唔想抽
舊七星垃圾，新七星抽完仲要賭運

即係27號 6點維護 又唔知出d咩

新手完全打唔到覺醒胎

咩屬性

火打木，有冇攻略

火屬用 屁王加暗神威 2隻就ok
木屬要用毒 有冇超猛毒既棋？

有冇得打返嚟，超猛毒
衝多幾粒石抽下先

有隻貴婦人係超猛毒
其他毒就要睇下有冇勁隊長加倍攻啦

thx 咁就keep住玩先
慢慢打

諗住攞碌炮射佢，扣0

有冇火惡魔同天蠍座？

有火惡魔 無天蠍座

咁樣，新玩

新火惡先岩 不過都冇
我之前用新火惡加天蠍座 暗神威 加隻加攻
宜家用暗封 暗希 納茲

咁唯有之後再打，乜都無

聽日又放送，星期三bridal event

六月新娘 會唔會又係新限

實有。有錢嘛，朋友？

聽日睇左咩技先算

魁！男墊合作

咁偏門 好似好舊

細路特登去漫畫鋪租黎睇

唔係黎架嘛，好似係肥仔負責果部份黎。望下個名。

利申：第一次都中左招以為係。

係瘦果個4gamer先啱。

嚇死
以為隻驚要吸老餅 fans

佢出我buy架。出江田島平八做限。

花嫁暗封同花嫁水裝勁到呢

執笠pool

水暗封
光水裝

Nice Body

火創覺醒

聽日又要課

課完就執

咁都好 大家都脫坑

隻暗封 27.5倍又去到一個新世界。

佢愈出呢d pool 愈覺得食埋個水尾咁

水真687.5倍

限 限 限 都仲係限
步DG 後塵。

一隻LS新世界 一隻AS新世界

反正都抽唔到

2隻ls a都新

等睇你地戰果

節日池話唔定有保底呢

岩 我都半棄了
課完個re有d黎悔

後

繼續做番登入黨5石一抽輪盤友算

課

・覚醒特性「共鳴柱」の効果を強化しました。
・細かな表示や動作を改善しました。
・細かな不具合を修正しました。

今次連舊棋 buff 都無 ?!
btw, 隻消反射盾好吸引

但有陷阱 一陣中間有光暗屬就898

自從上次刷完首抽光奏之後都係抽到屎多，到宜家好多野都打唔過

咁都可以分3階段抽

姐係3號先抽?

有無理解錯?

1-3 pool 兩隻都有

1 pool 暗封花嫁up
2 pool 水裝花嫁up
3 pool 兩隻一樣機率無 up

3應該2隻都up
不過冇1/2獨up 咁高%（我估
不過一陣都係照抽次先

上傳唔到圖 11連中左花嫁水裝
但22同33都毒左 隔一隔先再抽

11連

一抽6星

11抽得隻木裝
決定連 14 日課都停埋

44連炒晒。

光暗主覺醒啲材料邊到打

主線尾關

一個11連居然中獎

想問IOS係咪用唔到信用卡課金?

日本信用卡/上網買日本iTunes卡

台ser 回歸 不過應該冇人玩台ser

看似抽得不錯，玩日版吧

就係玩到咁......先唔多想轉

好想中消反射盾, 點知中花嫁暗封

我同你調轉
想要白無垢 中左花嫁水裝
聽日出糧再課多小小

任抽ga wor

中咗仲想點

花嫁暗封應該會較實用

現在花嫁暗封up 首抽好時間

無水真姬無水天星呢D勁爆棋
可以點組

木塔

已試組

硬係好似唔夠原裝暗封D組合咁有爆發力

退魔翁

等送覺醒料

【138級】【FiJoYcE★SB】老牌台港公會招生★輕鬆討伐/協力
FiJoYcE★SB (原名為: SB★Lufsig)
招募人數: 4 / 可申請候補
★台港公會★
(如申請額滿, 將會列入侯補名單)

入會要求
1. 等級Lv160以上, 常上線玩家
2. 每次PVP不少於58000BP
3. 積極參與公會 PVP & 討伐戰
4. 願意加入公會Line群組
5: LINE群組內聊天以>>>書面語<<<為主要語言

公會方針: 以[攻擊]優先, [爆擊/HP]為次

138級公會加成
Lv 45 HP
Lv 47 攻擊
Lv 46 爆擊

公會除名機制
[Active] 三天剔除
我們提倡用心玩遊戲, 但持續失蹤三天有損公會發展
同時亦要保障每位會員的權益, 如有要事可在LINE請假留言
假如你要再次加入, 也歡迎回來侯補

有興趣加入者請主動LINE聯絡我 (LINE ID: terryma)

請提供以下申請資料
LineID:
Game名: (遊戲名字)
GameID: (9組數字的id)
可貢獻BP:
有課金與否?
每月平均課金量?

SB Google Play 上番第 88 位
2隻花嫁居然咁有力 (見有人抽 20 x 11), 唔怪知得佢限限限咁出

畢業既代價真係大

抽極都係垃圾，已cut game保平安。

我會玩到佢執笠

中到咪玩

忍住手唔抽

冇錢唔好學人求婚

木機都有份

暗封mp寵 仲要咁勁

gungho可唔可以都俾多啲心機搞SB, 我覺得SB仲好玩過PAD

勁過SB版本

可唔可以搵D PAD寵過黎SB換吓

真係有

但好樣衰

點解唔出埋miru覺醒

我要幼女miru啊

睇樣就唔想抽
等睇技能

應該都係SC寵

係就好
今次加左成百萬sc

覺醒雅典娜 咁靚 又有2個版本

玩開炮隊想抽婚紗水裝
但好似好伏

消反射盾，可遇不可求
1抽中 到 300抽都唔中 都有

中左水裝
藍色嗰隻

2抽 光水裝同 火封
好似想引我回坑咁

2隻都正

推 打唔過11層

冇高反既棋？

冇火裝 又冇水裝 俾人詛咒到死

我都冇用火裝 用左木真姬

更加冇 乜真姬都冇

復活隊有冇試過？

復活得平A 過唔到第一round？

第一round 隻小王係殺唔死
殺只係小怪 之後撐11回

小怪平A打唔入

搵d有2次復活既隊長技
死就過 上面係咁寫

過到就好

又要諗點過最頂層

過到塔係幾有滿足感
我用combo 拳頭隊
賭小小運都算易打
我打過3次都係用combo拳頭隊

有冇組隊參考

火機 納茲 火龍王 新火塔羅

試下用新火惡隊先

都唔少人用呢隊

打咗一堆水都第3關都未入到過, 成日係第2關俾小怪卡到走唔到食炮死

開矮人

唔係, 係殺完小怪, 佢復活嘅位阻住我行, 然後就食炮死

有at既可以頂2野
上網睇技表 要避都唔算好難

我成隊得隻新火惡有AT, 其他都冇, 唔係我唔想避, 而係啲小怪復活嘅位, 次次都係俾佢圍住阻住走

新火惡招技有冇出
最多都係上咒？
小怪差唔多回好cd
引小怪自己踩陷阱死

R2我開技佢都係開炮喎 BTW小怪有AT盾

你新火惡配咩隊員

咁你要睇下巴哈用新火惡
果d人點樣打

我跟青怡組, 新火惡 矮人 火福神 暗神威

咁咪係 人地都有講埋點打
如果覺得係黑仔所致 就刷多d水

已經刷晒啲水 用火福仲要定時食心補血, 唔似火夏咁自由

聽日有討伐 唔駛驚
我都期待緊補水

火福神 可以試試換以下, 因為佢補得唔多 (補 4000 同4000 HP 陷阱), 而且小血左D

勁至渣排位
火塔 (7回加防, 有全體化, 識飛, 自身加攻)
朱雀 (補 20%/回, 識飛, 有全體化)
聖誕弓 (補8000 再 5回每回補 2000)
火福神 <== 我會排佢去呢度
火夏威夷 (7回每回補 1500, 有全體化)

暗神威ok, 如果有衛宮士郎就易小小 (25TP, 有全體化)

R2 矮人技係保命用 (對空位開就得), 小 Boss 見人加攻會變左出咒, 咁就可以頂一次開炮走位
如果有火塔 = 可以頂多次

成個list得火福神 第2關成日要去食心, 又會破壞走位, 好麻煩

用暗八仙

放棄

打唔贏就唔好強求 等復刻
留體賺石/打魂好過

依啲塔通常幾耐會復刻一次

木塔好似都隔左幾耐下
創聖龍就最密 （好似係

聽日又回歸普通pool

新池播
你今朝睇果個應該係未入資料果張

有進擊之巨人或者火屬新手英雄可以抽下，我就留石

單抽 5星 pass
成個會都pass

不意打lv3

啲限出完一隻又一隻

都唔係第一隻3lv

新棋無得覺醒都唔當佢真限

又係養生, 刷魂時間

digimon time

係唔係姐係自己食唔到火反果下隊長技?

佢光屬又點會食到

無錯, 自己得4攻40%減傷, 半軍師型棋
火+平衡+反擊 勁嘅棋又唔多
暫時唔見有幾多人抽

出完花嫁出隻咁野搵鬼抽咩。

新手一問 抽到水獸操開唔開得？？

呢個池冇咩首抽特別勁

即係唔駛開始玩住？

今朝10點前個池好靚

如果想試下玩 就水操試玩下先囉
真係覺得玩得落手既
買個首抽ac 都抵過課金自己抽既

巴打錯過左個又靚又勁既池

可能下星期就出泳裝新棋

呢隻如果進化之後幅圖爆衫我都會抽1,2下嘅

頂呀, 包到實一實

恭喜

打咗成個幾鐘, 生平第一個塔章, 好感動

以前試呢隊試到想死

係咪因為有上修過依家易咗？

入光封都試左30水
都係fail

過塔係好開心既一件事

我用RE:0 男主, 加隻木創過左, 爽

taobao買既話係咪是但買隻光獸操就得

光獸操冇咩人會揀

我見1樓個首抽link話光獸操係ss級

只能話觀點與角度有分歧

咁應該買邊隻

覺醒水真 / Re:0 合作雷姆之類？ 等高手答

木天星+梅林+薇薇安
為所欲為隊伍 用呢隊可以打贏sb 8成關或以上

暗封+暗操+火機/暗裝/傑克等等強力打手
曾經sb被稱為暗封圖板
強度只比木天星隊略遜一籌

神武姬+巴爾德
光屬18倍隊伍 係光屬都入到隊

納涼光機+納涼木特
光水屬hp 18倍隊伍

其實仲有其他一線隊長
不過我覺得買得既 梗係買組合
單隻又唔係絕版 不如自己刷

不過sb去到最尾都係考背包深度
無一隊係可以打哂所有關
講住咁多先
起身冇耐腦筋都唔係好清晰

多謝巴打 好詳細

唔駛客氣
都係吹下水姐

用木真姬過左遊猿王

想就咁買隻雷姆/暗封開波得唔得 之前巴打話買一套但睇番好貴

咁單隻我會揀蕾姆

咁又可以pass 留返睇下泳裝出咩

普通pool

冇玩兩年回鍋
有冇公會介紹

如果 ケロロ軍曹 有得復刻就正, 話哂都一代皇者

lihkg好似冇咩公會收人

卡係loading入唔到

【日版】【139級】【FiJoYcE★SB】
老牌台港公會招生★輕鬆討伐/協力
(原名為: SB★Lufsig)

★台港公會★
(如申請額滿, 將會列入侯補名單)

入會要求
1. 等級Lv100以上, 常上線玩家
2. 每次PVP不少於58000BP
3. 積極參與公會 PVP & 討伐戰 & 協力團
4. 必須加入公會Line群組
5: LINE群組內聊天以>>>書面語<<<為主要語言

公會方針: 以[攻擊]優先, [爆擊/HP]為次

139級公會加成
Lv 45 HP
Lv 48 攻擊
Lv 46 爆擊

公會除名機制
持續失蹤七天以上, 會被剔除
如有要事可在LINE請假留言
假如你要再次加入, 也歡迎回鍋

有興趣加入者, 請主動LINE聯絡我 (LINE ID: Terryma)

請提供以下申請資料
LineID:
Game名: (遊戲名字)
GameID: (9組數字的id)
可貢獻BP:

Summer pool情報

真納涼專武

928d 自己三隻一隊。

上修都係泳裝 但好似冇改到特別勁

係公會群狂插緊

D上修垃圾到
新 pool 又多偽七星

屌你隻泳暗封
同泳光機比真係廢撚到賣咁濟
好心唔想做就直接講 我del都del得快d

個新魂同普通炮魂有咩分別? 定係追擊都食到?

巴哈又有香港人開POST, 用口語, 仲要係抱怨,
又要丟香港人架

咪多15% 傷害 由50%》65%
好似回血同腦魂咁

一抽龍宮姬

微妙
獲獲都係中埋D唔知點既7星

都叫7星呀

我諗極都唔明隻野可以點用

我次次一抽入魂既永遠都係產廢
J完就算

佢係減cd同限左最多回1%血？

基本上開左技之後任何回血技能都係回0血

討伐棋

討伐都280億啦

你指打左總數？
咁同隻棋有咩關係

新手想問下咁樣開唔開得波

要重刷 暗操起手唔多好

一場打到嘅傷害
呢隻入嚟哂位咩

咁上面有巴打問隻野有咩用, 巴打咪答佢其中一個用途係打討伐, 你打到幾多傷同隻棋嘅其中一個用途冇關係架喎

請問呢隻開局得唔得

光真好勁 但你推主線打小怪要合擊先有倍, 可能有啲麻煩
我覺得可以開嚟睇下後面抽到啲乜

好想要黑雷 / 佩龍, 想要隻高反

用處就係做隊長，畀人開圖鑑

係唔想做, 點?

終於打贏隻光滅 可以訓教
唔駛屈先制

巴打介唔介意分享下咩隊

水天星復活隊
隻王都算多血
水真用哂3次加攻先殺1個狀態

隊pls

見巴哈都有2個回覆係用水天+水真通關

利申：冇水真

無水天真

見仲有人用萬聖南瓜妹L+水天星通關

2隻都冇

最後都屈服去賭防麻魂

木屬係辛苦d 過到就好

最麻煩都係第1形態, 招全體吹飛好易出事

不過好在佢d技同普攻 唔算好大力

係 間唔中食一下 靠個回500都夠慢慢頂

新手想請教下我而家應該打咩關先

清任務

平輔buff就夠開秒王技 隻棋唔出場都有個效果咪即係冇用
仲要拖個副作用 不如話用舊光圓做加攻角
又唔係有ls限血n倍攻

新手想問有冇公會可以入

推下post

9ho

35技...PAD咩

新高 35技 得1炮

點解冇得進化嘅？

係咪放咗入隊 進化完唔夠cost？

想問有冇d討論點過滅，塔既group?

2個10連, 2隻木獸妃

好想抽

第3個10連爆死 準備再課追水真

你咪係度問囉

冷靜

呢度都好多神手架

新開左個帳玩 木天星起 10連左次 中左姦夫同水真姬
應該再打50石抽多次博埋淫婦好 定等下次第個有淫婦既UP先抽好

新手運
個池都毒毒地 都抽到姦夫 水真
我覺得有50石 可以抽多次
反正個池都多實用棋

就係個池其實都低機率 先唔知抽唔抽多下好
而且水真都中埋 真係冇乜動力再抽依個POOL

唔想抽咪唔好抽
見你話新帳渣

有冇代替品 可以代替到

你指邊隻有冇代替？
冰鬼？ 呢隻冇

200石仲係冇 得返100石

陰公

係咁中水星同木獸妃 明明我其他限都冇 偏偏依2隻係咁重複

成日都係咁 未黎果陣就好想要
難得黎左一次就會成日黎
女友有9隻水天星

承你貴言, 第4隻水天星入手

Vivi應該冇乜替代品

石又差唔多用晒 課多單

有無人會收ac

巴打們想問下新手咁樣開唔開得波？

到最後都係屈服搏放麻魂

可以

係水真啊

唔該哂巴打，因為得佢一隻好，所以唔知玩唔玩落去好

400石都追唔到水真 放棄

又有新限

21倍陷阱

照舊pass
周年池有就抽 冇就算

有水真但冇能力打覺醒素材
好難打

我都係
尋日回坑刷左隻水奏起手 用緊新手送個兩隻銀棋黎打

請教各位Ching,小弟啱啱落坑，抽到隻7星冰鬼做首抽起手夠唔夠做？但見到之前有劍心，想問宜家首抽有無機會抽到？如果仲有得抽想重新刷過，麻煩大家俾啲意見

最好一定係上淘寶揀個初始 唔係實後悔

唔好意思Ching，新手唔明

上呢度揀幾隻自己中意既角色先再開局
唔係到時你課成千銀都未必抽到

嘩 原來可以咁
但唔知係咪眼殘，搵唔到劍心

可能搵多幾間
我果陣都無買到 而家課課埋埋都成8千幾銀最少 好後悔

Thx

上面都有個巴打放ac
不過唔知佢有咩棋

而家個感覺係吊住條命
死忠fans都開始放棄

呢個星期轉左去 Fantasy Life, 又唔錯
隻 SB 可以完全無新野玩, 一味新限抽抽抽

digimon 不過一樣慢

睇住 PAD 又出多幾個 SB 角色
隻 SB 就咩都無

PAD啲SB棋仲要出到咁勁
SB依邊下星期一出活動, 希望好好睇睇

失敗n次後成功破塔

見到水真就好想要

水真姬真係5屬中最犯規果隻

唔好衝動

對上次水真pool彈藥預備不足 打算下次抽多個double決勝

期待聽日活動 希望有POOL

今次d棋..pass 得1隻想要

會唔會太廢 連彩龍都得咁嘅水平

抽池垃圾, 活動垃圾, Gungho 好波

破龍機係咪換得過？

dllm 10連中一隻7星回血

換左 升爆埋技

襯有2.5技up嘛

新手因劍心入坑，買左個劍心帳，玩左一個禮拜，但唔識組隊玩 ，好多覺醒素材同皇都打唔贏 ，請教各Ching組隊方向

如果想用劍心
冇聖誕火裝既 都可以用隻6星火鬥士

Thx Ching ，想請教劍心覺醒素材 界焰巨XXX我 爆左5石都打唔入

覺醒左黑雷 反擊就打得死

感謝怪人Ching, 我試試先，十分感謝

客氣

新滅直入王關 好快刷完

送棋滅級, 可惜無勳章

而家係咪冇得打覺醒素材？前兩日抽到木創但係又冇水覺醒素材，普通關又見唔到有亂入標誌

有標誌係易d遇到
冇標誌都有機會遇到既

現在好抵打,
有亂入成10萬EXP

點解成日拎齊登入奬勵但係拎唔到個bonus?

咁應該拎小左日 我未試過拎唔到中間
如果好肯定佢比小左
可以試下禁登入果個修復

好耐之前玩過想玩返 依家刷咩首抽好

應該無漏
試過修復啦
都係咁

咁得意 冇左中間果個圖 第一次見
係次次都係咁 定淨係今次？
可能要send信去官方果邊問下點搞

而家開波係咪太遲？

一路中意佢畫風

其實個game好休閒(aka養生),
完全唔怕起手遲要追進度。

有冇正pool可以刷首抽

wa開波抽左唔岩可以再抽過無限

撞下post先

應該差唔多又有放送

依家冇得刷火封/暗封 係咪唔開始好d？

聽朝火塔重置 終於可以全制霸

聽日好似有水真

但我鐘意火封/暗封多d

咁要等下/買

咁我等下次有得抽先刷

又要all in啦

終於全制霸

又掟咗200石又唔中, 唔通真係要課身家

唔留返納涼祭？

淨係想要水真

咩

咁有決心 唯有課到有
自己接受到就ok

其實首抽刷火封/暗封定水真姬好D？

新手要隻水奏都唔會夠打覺醒材料，發揮唔到。所以點都要兩限/三限開局好d

除咗送嗰啲都無再抽過
係咪等納涼好啲

我自己會揀暗封/水真

女友剛剛11連 抽哂封面3隻

上2次加埋今次 total 都抽左6-700石 好頹

我明呢種感覺
上次白無垢我都抽左過千石

岩岩刷到水真 開唔開波好

我會開 之後就盡力打石
等下星期納涼祭
最緊要搵個好公會入

終於過火塔, 第2座塔制霸完成

打左石之後等納涼祭抽定依家水UP ALL IN

納涼祭吧

水創覺醒
咁快到真姬變裝

刷左5次11連共奏真姬
諗住加多隻限
無次中

陰公 不過聽日果2隻
反而冇上年隻納涼光機威

諗緊抽納涼隻光機算
原本玩緊果個又唔識點組

真姬變裝係上次講左，受歡迎投票的頭幾名會出變裝，現在找哂數

正常今年會易抽中d既

冇保底 同埋今年好似都伏伏地

伏已中 33抽得月華

公會都係得2個歐洲人
1個22連中祈奏
另1個都係22連 除左祈奏 中哂3隻納涼棋

想請教各位Ching,想問納涼光機娘可以點用 ，我升滿Lv但都唔識用，好多關都係打唔贏
睇巴哈話2nd發動技自身12倍攻，但自動炮係咩意思？話可以18x12=216倍自動炮擊

首先，你有冇抽埋隻月下美人，冇就用創聖龍，總之有個盾減傷時就可以發動隊長技6倍。加埋水光 果3倍就係18倍
第二就係 煙花928同一回合 第二隻出技連鎖時，會加自已攻12倍2turn, 就係18*12倍
第三就係，係要有隻附加自動炮buff的棋，如覺醒荒海龍。因為自動炮只可以配合兩回以上的加攻，所以倍率可以再乘上去。就係咁解。

感謝Ching 指教🙏🏻，完全明白、等我試吓先， 感謝Ching

打唔到第11層
有水瓶，有水愛麗斯，無木詩人，減唔到傷
點玩呀

無木詩人都過到
你係 R2 去 R3 被先制炮死定 R1/2 唔夠打?

就睇吓整成點

用呢隊打，r1r2無壓力，滿血入r3
入r3前醒覺水愛麗斯開技
頂到r3開波炮，勉強捱到15rd
一入r4開波炮死哂

冇其他隊長？
我11層用劍心隊長
聖誕火裝減傷 同愛麗絲反射
都冇乜壓力

水瓶ls已經減50%技傷
其實我係爭隻減技傷棋
點解巴哈個個都有木詩人減傷

有冇雷姆

但問題你過唔到嘛
計減傷既% 我仲低過你

我冇木詩都過左播

有無無敵棋？如果有不如換走隻封技
另外搵隻同樣50%減傷但大力D嘅隊長

單抽中左黑奏

新手想問 呢家先開始玩 係咪太遲？

日版 愈較好 定 台版呢？

同埋首抽 限定角 會唔會好似其他game咁
一個月先推出一次限角活動
所以首抽要等日子？

想問呢家抽得到既角色 邊隻岩起手

唔該哂你地

一日未執一日都唔遲, 隻 Game 係好玩嘅

日版 好過 台版 好多

不定期轉 pool 轉限定角, 同 PAD 差唔多

我自己推薦首抽 '木天星' (依家未有得抽), 加埋 '木亞瑟' '水亞瑟' 基本上爆機

轉自貼吧

啊 但呢家無得抽 開唔到局

其實納涼光機開局推唔推薦？
岩岩中左

最好有埋月華先開
唔係既話開頭要搵減傷都幾麻煩

咁我打多50石試下抽

一開始點樣最快刷到50石？

打主線應該算最快

以前初代玩家玩到輪迴神無玩, 呢排比friend 叫返入坑.... 想問下我睇post 2 有個表講咩地城寵實用之類, 請問聲而家有無update 版? Post 頭好似無左. thanks!

地下城寵實用

我搵到下面呢篇，睇落有啲寵真係ok。而家無晒用？

●地城相關
更新:4-3-2017

地城難度:
易 > 普 > 難 > 極 > 冥 > 神 > 滅 | 創生塔
*滅級以及創生塔都無法食石接關，部分掉落棋寵可媲美限定神

神級或以下地城有用棋寵: (關卡名稱(最高難度) | 棋寵名 |說明)

【必打】 - 石抽棋都難以取代的強大棋寵
神威の闇 (神) | 覺醒 | 100倍陷阱配合自身引發陷阱覺醒特性
---------------------------------------------------------------------------------------------
冥王の遊技場 (神) | 攻擊type隊長 + 短CD補血
戦場のトロイア エリス (煽厄神顕現/不和女神) (神) | 入坑所 | 撃退+全版面陷阱(對付護罩+反射盾)
星の海 (神) | 敵人減傷盾(傷害%減少，而非防禦力增加盾)消除
蠢く殲刃 (神) | 入坑所 | 2CD連續炮(破護罩用)
---------------------------------------------------------------------------------------------
我欲の鍛冶屋 (冥) | 後一格HP type 9倍攻 [配合HP Type傷害技能棋寵]

【實用】
コナンの塔 (魔神顕現) | 覺醒 | 覺醒後敵人5Turn降攻99%(限用1次)
デカン高原-女神 (鬪神顕現) (神) | 覺醒 | 高倍率(150*3)大炮+消反擊
ヴァルハラの死闘 (神武姬) (冥) | 覺醒 | 節日地城 | 6CD炮+封敵方十字箭嘴
デカン高原-神妃 (鬪神顕現) (神) | 覺醒 | 高倍率(150*3)大炮+消回避
ジャンシャン戦場跡 (戰女神) (極) | 覺醒 | 後斜單格300倍破護罩炮
---------------------------------------------------------------------------------------------
昏き蛇洞 (神) | 不限Type賦予十字列其他棋18倍反撃
セリバ湖 (屍邪龍顕現) (神) | 5CD封敵人2Turn十字箭嘴
モスパレス (貴婦人顕現) (神) | 入坑所 | 毒+超絕毒陷阱
鉄壁なる氷獣 (氷河獣顕現) (神) | 平民短CD反擊
聖樹山 (白老神仙顕現) (神) | 周圍8格敵人全箭嘴封印+持續連續炮
七神の宝船 (福武神顕現) (神) | 自身倍攻+[2nd]縱橫斜己方3Turn減傷40%
ムンド海域上空 (樹哮竜顕現) (神) | 平民炮Type隊長 + 短CD炮
英知の神殿 (反逆天使顕現) (神) | 儲氣倍攻/6Turn 40%物理減傷
ムスメナキの山 (紅眼公顕現) (神) | 5CD推炮
忌わしい三日月 (神) | LS: 火隊火屬減傷70%
---------------------------------------------------------------------------------------------
五兵大乱 (冥) | 擊退炮+封敵方十字箭嘴
祝祭の魔女 (冥) | 節日地城 | 暗屬性減CD 10 Turn (限1次)
神秘の雷霊 (冥) | 持續(小)連續炮 [破敵人護罩]
悪疫渦巻く地 (冥) | 猛毒+攻擊力下降
アフ・オ・ラカ (冥) | 平民補血
もうひとつの太陽 (冥) | 技能50%減傷+連續炮 [挑戰一代光滅級平民隊成員]
灼熱の山 (金翅鳥) (冥) | 推炮
観月の宴 (冥) | 節日地城 | 單格200倍陷阱
仙靈山 (冥) | 不限Type賦予十字列其他棋20倍反撃，但封十字箭嘴
---------------------------------------------------------------------------------------------
新春の宴 (極) | 節日地城 | 平民隊長技復活
あじさい前線 (極) | 節日地城 | 現時血量與已受傷害反轉

少隻限定都唔掂 仲提地下城寵 留1隻日後要用黎覺醒就岩聽

你冇棋用，有隻限隊長，是但高攻高血都塞入去要用架啦
如果講實用，練滿滅級可能都唔夠練隻納涼金魚妹最實用架。

大家玩法唔同, 好多重課, 一出限定就抽滿, 地城寵就唔會好有用

但無課或微課, 好多地城寵仲有用處, 基本滅級都練滿一隻, 神級睇你有冇時間
冥就隨緣啦

好, 唔該晒

納涼仲無埋保底 擺明撚狗

見暗神威同海躍獸都好多人咁

邊個話少隻限定都唔掂
查看 @918wing 的推文：

卒之過咗火塔，納涼光機齊隊。

納涼火塔 打水果關真係快到冇人有

地下城就即係地下城寵 就只能去到呢一步
塔呢? 火塔都成年前 攻黎睇下

呢個幻龍刃擺明送大禮都好拎出比較
4眼仔無心做眾所周知, 每月出2隻限定以上 已經比足面子

過埋啦
不過要長期食二手飯 啲棋比人玩到爛哂先到你玩

點止2手 火塔之後就係開始各種指定限先過到既, 就係由魔窟個時期開始亂咁黎

啱呀， 依家嘅summonboard係傻鳩先會玩， 新手咪落坑

宜家sb嘅生態就係課金先玩得起 營運都無心搞好隻game
四眼食屎啦

依家淨係出限定寵， 連普通系列都唔見埋

岩岩夠50石 抽到月華 係咪可以開局？
納涼光機+月華 定 暗封龍開局會好d?

嘩, 勁

梗係納涼光機加月華啦，最低限度自給自足先。
你用暗封又要抽多隻加攻（暗操），有啲腳又要有回血魂先用到。

但上面張圖除左光機月華 得2隻係水光HP Type

開啦 暗封遲下仲大把機會抽
納涼唔抽就要等多年

你不如擔心會玩幾耐仲好。棋呢啲野再慢慢諗啦。

我納涼隊的腳
長期都係光獅，覺醒荒海龍，火塔，創龍，冇咩要抽的棋

用緊光機 火塔 比古

覺醒荒海龍有咩作用？
減傷後，技炮大輸出？
如果隻王有防炮，咁咪無用

荒海龍有item生成，自動炮，全體化，好棋黎

就算唔入納涼隊
入白無垢隊 都好好用
上一個協力 水真加荒海龍 一炮打大半

白無垢抽到爆廠都無，唉！

我都廿幾次11連先中

必升技寵可以點拎？
想升月華技先

每日打企鵝老母
打協力
打pvp
打gvm
解任務

必升技？ 得七星企鵝先係必升技。通常要打啲難關先有，又或者喜慶節日會送咁。

月華仲有冇咩方法升技？

節日限好少出升技寵，要升得食企鵝㨂。

學上面話齋打企鵝關、打pvp、打gvm、等送，拎啲五六星企鵝。

基本上有技up的話食五星可以食到技5, 技6/7 食六星，之後靠七星。

帳號1

帳號2

帳號3

你地會揀邊隻玩
其中一隻係剩靠登入掛機玩

睇下自已對邊隻角色有愛d
如果唔係3比較好上手

岩岩免費卷中左淫婦
依家有姦夫淫婦 但冇木天星 有冇乜第隻隊長用
定係雷姆都岩用

雷姆做隊長都算幾好用

差最頂層 繼續努力

婚嫁暗封有專武, 可惜無石無得抽

你不是還有魔法卡嗎？

我驚抽爆卡最終都得一車車木操

推一推先 2點有更新

有能力睇未

有暗屬新限

as好屈機

推 第一個魔窟攻略完全

咁真係真係只開左暗窟，未開其他屬

木魔窟 sad左

木魔窟點打

我用神武姬隊
不過宜家果個係暗魔窟

依家用緊暗封隊 仲追唔追新嗰兩隻好 好想要

個人覺得唔追

咁低rank, 擴闊box的深度，多d唔同隊可以玩仲好

姐係點

\小圓/\小圓/

新果隻覺醒後招技幾靚

明日6-10 維護，6點前咪login

時光pool 撚狗咁撚

上修=無修

新焰勁唔勁？ 好耐無玩

隻交換所25萬分, 全版圖補 4000 係咻打小左個 0
當D玩家狗都不如

限就密密出

陷阱

全能補師，我覺得ok啦

收左幾錢

ok

十一連全部重覆舊棋

你都有玩

抖足精神睇大叻好過

棄左好耐
淨係login拎石

大家企硬唔好課

我都係

真係當玩家狗咁撚
你老味等左2年圓神LS回血加500
冇心機玩當去

一抽舊粉黑
都話我中親7星唔係過氣就垃圾

又一座塔啦

日常水真春

push 七大罪 ##m

pass 七大罪

屌你咩4眼仔

D合作棋咩料, 依家真係唔 buff 舊棋?
反而木東方張圖幾靚

個topic係劍心但係已經經歷左兩個其他合作

一陣又有新火塔打

塔尖好麻煩

十二層等你地過哂照抄算

過完塔頂, 又可以去刷Dragalia Lost

仲諗緊升唔升隻新火塔技
祝皇L都打到千萬

就係用祝皇過
我等聽日先升技, 好似 2.5 up

我係蕾姆教
升技就仲掙扎緊
買大果始終都唔小sc
技能又唔算好必需

倒幾十粒5*

過左lm

終於都係火二塔爆技
聽日維護完應該又出新協力, 七大罪個協力打左一轉, 開 auto 洗夠 50000 分就算

之前回鍋抽極無水真
棄坑每夠5石亂抽中番

一抽水精靈

首抽水精靈王係咪開得？

新人

依家個box係咁 洗唔洗刷過？

現在ok, 水真姬好j, 存石抽多2個11連抽到其他實用隊長再諗仲好

咁依家係咪過關拎石就得？

跟住推主線解任務，玩到夠rank抽送果幾抽，拎石拎石，目標係唔con機打到水真覺醒材料啦

巴打我想問咁樣洗唔洗再刷過

唔洗刷啦,水精靈水操都唔錯,光龍女又好j,速攻唔洗食果都可以好快開到技,新手關卡應該可以掃住去.慢慢玩就得

水精靈唔識組隊 光龍女係咪淨做隊員？同埋光奏係咪做倉管？

光真屈機級 隊長又得 隊員又得

光封速攻全體倍攻好多速刷用得著

水精靈都係覺醒左先有full power,複合隊長技，新手黎講食到前段/後段就可以用住先。
光龍女 隊長隊員都冇問題。
光真要夾隊員你未齊腳所以唔提住遮，好柒屈機。

啱啱十一抽左,得隻水天星同光愛努,其他全五星
之後一百Lv抽中左隻光操

多謝巴打 但都係要慢慢摸索

水天星已經好好

竟然仲有新手入坑

水天星勁咩 我見佢招隊長得7.幾倍

有d關高倍死仲快

水天星好嘢嚟...唔好俾倍數充斥頭腦 依隻game 經常係考驗玩家box 嘅深度，簡單嚟講要咩類型嘅棋都有。雖然已經變變地質...

啲人唔係成日話有暗封已經完game啦咩？
雖然我都唔知係咪真 反正我冇

以前真係夠打9成關
宜家唔得啦

挑戰高難度關卡，復活幾次係有用過高倍既
btw一隻天星獸都冇

最正嘅水天同木天都冇

其實水機娘倍左攻之後再開水精靈技,咁個反擊會唔會有倍？

水機只加自已攻，唔會有倍
光封龍加全隊攻，會有倍

自膠sor

第二次10抽咗 依家可以點組？

水拳頭囉

我都好想要水奏 本身抽都係為水奏
點知出左隻水天星

我都追咗好耐水真 次次出pool都掟幾pack石落去 追到依家都冇

今次個池水真姬算易出
公會會長之前都追左好多石
今次都抽到2隻
我自己齊哂想抽水精靈王
22連加2個單抽 中左3隻水真姬

水精靈第一次十一抽中左
Btw,有冇公會可以入

推下

不如推爆個post佢

執未

有啲想刪驚 但又唔捨得 4年了

唔玩咪放置 DEL條毛

希望魔禁快啲出

主線準備更新?